除咗係中佔之前，香港根本冇經歷過殖民時期

睇返全世界「殖民地」嘅遭遇
又搶又殺又奴役又拉又鎖又打
香港係英治，但根本同殖民地扯唔上關係，英國佬由自己搵錢，原居民由自己繼續唔衛生，由自己起木屋自己害自己燒撚死晒佢，由自己收容大量偷渡嘅非法入境者

殖民地？殖民地你使對你咁好個呵？
你對Hong Kong唔好咩？
成街人都睇死你開西醫學院、仲開衛生局畀佢用呀。咁多聯絡㗎？唔使講啦我地

依家中國就真係教香港人咩係真係殖民地啦

認同